九龍灣MegaBox設「人體消化大冒險」展覽

▲ 今次體驗展設有大量色彩繽紛的打卡位，包括3米高巨型嘴巴。（MegaBox提供圖片）

為何身體突然發出「咕嚕咕嚕」的聲音？今個冬日，全港首個消化系統體驗展「人體消化大冒險」登場。大人和小朋友可勇闖3米高巨型嘴巴，從口腔開始進入消化系統，直至變成便便。

▲ 參加者會化身食物，體驗人體整個消化系統的運作，首站便落入胃部。（MegaBox提供圖片）

▲ 落到大腸時，便是曲折的蠕動隧道。（MegaBox提供圖片）

▲ 大部份有用的養份被吸收後，剩餘的物質以纖維為主，便是便便。（MegaBox提供圖片）

▲ 最後便便排洩出體外，消化系統的運作完結。（MegaBox提供圖片）

體驗展將於今年12月18日至明年2月29日，於九龍灣MegaBox 13樓舉行。是次展覽以「好玩」及「奇幻」2大元素為創作要點，除了巨型投影遊戲及波波池外，還特別以不同物料模仿消化系統內，各個如小腸絨毛及消化液等部位。而不同部位的互動展區，設有考驗參加者體能及智力的遊戲及文字圖像。

此外，場內特設大量色彩繽紛的打卡位，包括3米高巨型嘴巴、2米高便便攀石牆，和2米高屁股滑梯及巨型馬桶等。同時劃分7大主題區，按人體消化系統的程序區分，而現場工作人員亦會講解有關消化系統的日常運作。

活動詳情：
「人體消化大冒險」體驗展
日期：2019年12月18日至2020年2月29日
時間：每次體驗時間約60至70分鐘
（星期一至五） 下午1時30分至晚上7時30分
（星期六日及公眾假期） 上午10時30分至晚上8時30分
地點：九龍灣宏照道38號Mega Box L13

冇link 冇圖，貼嚟做乜

最後一齊變屎

想去

@蓋

@父

Disgusting Digestion

夢狗唔識po圖

波台主場=九龍東

達仔選親都輸

佢屌票only

港父

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?